南邊圍班撚樣咁串 我有個安全方法對付佢地

你估可唔可以整到部航拍機掛住粒漆油氣球彈
去到半空放粒彈去佢地天台

淋d屎比佢

輻射無人機空降日本首相官邸 嫌犯：只是來自福島的一把沙...

邊有咁大力嘅航拍機
油漆咁重，就算掛到都係夠力掛鼻屎咁大粒

之前東張西望講過餵野狗都會造成鼠患

諗起gta vc 個rc helicopter任務

幾部一齊夠唔夠力，不過成本好重

你畫乜?

無大台既民主運動應該有無大台既籌款平台

屌
玩撚到燥 好撚難玩

勇武同國際支援無衝突

舉報僭建算啦